新世紀門口一堆5毛撐警

banner好多簽名應該有八十萬個呀

成班都係講蝗語

一個純種香港人都冇

呢班 食幾多蛇齋餅 食撚到傻撚咗？

呢個應該係蛇頭

佢地字都唔識睇呀

我去簽名簽左幾個反送中 先知我寫咩

北角地鐵站出口一大班5毛

呢d真係收錢

大陸人支持香港警察？

關人叉事咩

我有錄音呀 有冇人有興趣聽

唔知收幾錢呢？

想

一睇賴同撐就知係支那狗

唔識用電話upload 上網
你地留tg啦

但係最撚心痛係有香港人簽名

i phone 錄音係m4a呀

實係大陸搭車過黎

一陣去簽支持拉9唒班警察

支持成立獨立調查委員會

寫626 愛丁堡 撐警集會

搵人一齊去撐警察啦

獨立調查 還警清白